油脂粒點解決？

我塊面眼睛周圍有好多油脂粒
我每次都會去美容中心到整
每一次整都痛到仆街
雖然會喺短時間內冇曬
但過多個幾月又開始多番

究竟點樣解決

好似有支野係搽眼既油脂粒

同問 美容中心痛到唔撚想去

我都想知

打多d丁就會無

係咪射落塊面到就得